美股認真討論區 MLXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

現在很龍 擇日熔斷兼送院

爛果打氣區

nok

TSM

NOK! NOK!

Tsm cls

小西巴選股一流

AFRM 入手機會黎啦

無指現價152

2幻姨出場全部舊經都準備扯旗

今晚dmnr. Veri maxr

多謝石仔

Tsm已經癲左

D大麻股日日升十幾%

TSM TSM TSM

Fubo 散水

TSM 妖股打法

石仔未放喎

silver

閪蛇啲股真係勁到飛起

veri 40蚊 SH為你帶來勝利

咁就150鎂

GME食左春藥？

wallstreet班柒頭出完er先知tsm咩料？

今晚龍到爆炸
太空股+小西股

放左啦

邊個琴日笑TSM

年率計超過100%回報

tsm130 ok?

但你要聽晚九點先放到

VERI 點加貨呀大佬

早兩日就講咗ER唔係一定跌

以為佢清左倉

石仔 panic sell -> panic buy -> panic sell -> ...
賺粒糖

岩岩走左

Veri股東gel頭區
尋日提左最後上船機會

AMD

條合格線升得快過Tesla

同石仔講左119 仲唔買返等落返59?

尋日孖咗tsm
tsm tsm tsm

2021 每一日個倉都突破緊ATH
2021 的我 沒有極限

放咩價

大隊加哂倉
等115啲傻仔繼續等

Tsm 仲妖過Tesla

爆升指標

125.81

信石仔定信我

幾時入場的又話唔買

個倉熔緊

台灣滅國先諗清倉

有得dt咩你

入返d VERI

下

唔洗怕羞
Gel啦喂

我宣佈125.81係鑽石底

BB

個巿強到完全冇力跌

VERI 之前配股$2x
講到宜家$40
都係無加碼

abnb

+15x石

睇住石囝嚟食

你真係唔撚識個喎

126.7放咗一半去炒太空股
大隊加油

尋日118加左TSM

好耐無見

我自己

無指邊隻carry

今日無人扑等我自己扑dllm

小西etf

支牛果條鳩屎又有得上神台

有心未怕遲

大家隻vcp之王apple ,笑左

119

天地最正氣

上牙

umc未上車既朋友好快d上

整火箭都要用晶片

賺粒糖

9分鐘157石

JBLU UNFL HA

TSLA要recall車都跌唔落

唔知啲人驚乜，穩過哈馬比

好快

升得咁急 仲唔妖

veri

爆完一波食咗先
妹緊再入

maxr 仲勁過 spce

穩過哈馬比

cciv返黎啦 有無人要上車

一來一回都豬曬手續費

上星期8.5叫到而家9蚊都冇人肯上

Bb

bngo

執石神

話晒都兩萬億市值
比少少面

石仔又成功執石

得個望字

50再gel

又扮跌
一陣又升足全晚

Faang準備整跌個市

SoFi 免佣

果果幾時換ceo

fcel 咩事跌?

俾下面好喎

Spce 咁廢
Maxr 技術遲下會係monopoly

跟波蛇搵食 今晚宵夜食雞脾

Tsm

TSM勁到

唔會換 做到死

唔好咁貪
下星期45再慶祝

好想放鳩曬佢

細隻好炒

好過又穩過做定期

西sir股爆升
個倉又ath

Etsy點睇

冇maxr
點入好

爛果準備穿130

多謝尋晚119放TSM俾我嘅慈善家

9分鐘157石痴撚線

大細倉 左右開弓

乜q都升，呢隻咩垃圾game黎

大笨象之王apple

8大人可以過台灣

Leu 同dnmr先誇

連nok都升

佢ft

俾咗隻anf 升咗8% 冇人吹奏

差隻plug今日個ac就圓滿

LEU 又10%

SPCE 真心廢
但係maxr 唔係做衛星咩
點解會咁睇好

SPCE只係掛住太空名義

齊晒

Tsla妹完未

Never too late

MAXR

屌呢排咁多ER
渣佢時間成本都輸曬
仲要陰下陰下咁跌

無指157

屌，放左BB 又升

一棍起飛無頂

DNMR

睇下45 收唔收到MAXR

Hi到邊當自己上左太空

8%痴撚線

Spg又升返上90

連郡仲SH緊

bb係咪開啦

比啲SH信念黎

使唔使gel 到咁

屌我一放就開

啱啱45接咗少少

我都係119溝左

Sq 又洗落去咁鬼

見到石仔125走貨就知實上得番

Fatfat

呆左

我大cap穩倉 不如留tsm好過留佢 都係有共生關係

又洗new energy 禾tan隨便熔

好意思攞SPCE呢個ticker

概念股嚟

今日少左好多GEL頭人士

琴日上咗bb尾班車

fcel咩事暴跌？

gme +6.85%

核能發生咩事

洗盤有原因？

無巴好波

BB 大成交補返上$8.3 就天空開濶

升上太空站

好心有好報

多謝

G持

頭髮gel完 輪到gel鳩毛

正常回調(好似係)

佢係做衛星 但轉型緊做Saas
想像一下
而家清google map 十幾倍ge image（～1hr 內） 再加3m 誤差
同埋3D modelling
個potential market 係幾大 仲要係佢獨家（商用）

TSM
TSM
TSM

NOK升乜9?

spacex 朋友隊

咁快放
諗住起碼坐返一年先

Leu教科書式橫行向上爆
好彩早兩日加左注

Michael Burry係咪仲short緊Tsla?
嘔返哂金融海嘯賺嘅錢出黎未

豬撚死我

派2幻姨,舊經今晚注定爆升架啦

aapl究竟跌乜鳩

LEU大成交轉勢

升到核爆

China joe今晚幾點

我想賣左佢賭黎緊fin sec堆er
下個禮拜尾再上返車玩佢個er

Riot冇頂

tesla 紅色
想睡了

冇信念 渣架

破咗$8先多謝

痴撚線，連郡一晚跑贏廢老一年

AMD仲跌緊
驚閪

賺粒糖

升少少就賣
仲以為自己好勁

嘩又贏幾百萬美金

聽講隻股市值細過20億就all in入去就得

上太空

今日係台積電Gel頭日

zom日日閪跌，散水味濃

佢半年都唔駛升左9倍...

PLTR搞咩直插

你可唔可以入翻
我想加貨

痴撚線
127開128put又變牆紙

拍梗檔 頂爆個裂口佢就穩了

TSM !
TSM !
TSM !

唔係波巴提一提我都醒唔起依隻股

買返小小INTC先

JPM最後召集賭ER

個倉本得30000

11點棍，咁準時既咩

MARA冇撚用，走了

Cls bb

睇埋佢er ，如果都係咁癈，steve jobs翻生都冇情講

油價唔覺唔覺已經升到52蚊

叫左開130

孖一孖

核能一齊上太空

跟住一齊shout 台積台積！

跟我一齊叫 T S M

sbt

AMD同NVDA苦主

Leu核爆左

麵仔對油股有興趣 留意

證明SH派有價值

入油不如入鈾

LEU

今日巴打講完bb就黎料

隻game壞左
個數字係咁向上升

LEU乜事

屌你老母爛果，tsm仲貴個你（拆後

我大TSM係咪要追過爛果了

leu升到我有d驚

頭先換馬買TSM立即贏

Tsm tsm tsm

隻etf 唔撚郁呀 屌

oxy都升

做乜tsm升到妖股咁

PLTR真係on9
尋日開市以為爆得上
點知係向下爆

石仔

上太空幫手發電

連郡

TSM枝棍長撚到

LEU 我終於坐到返家鄉 真係慚愧

依家先14號 TSM今年已經升左16%

講左兩個月都有喇

你自己當 TSM 係垃圾

Amzn 咩事，隻隻電商都升，得佢跌

西蛇有冇打算開live gel頭

妖咩鬼
出左財報 靚仔又有實業

做乜鳩升咁多

130...

TSM 尋日 CLS

Tsm 過咗果果

SQQQ

兒登要clean energy

石仔拜拜

Stonk...

130好吸引

如果石囝無賣tsm, 今年幾歲

sorry我太重

因為要懲罰石仔彈出彈入

😭😭😭

TSLA睇離又要爬返陣, iron condor

tsm無頂

大家幫幫手屌醒爛果

幾時先會回

price < $20better

走左100股tsm @129

d apple扔落街啦屌

入左fdn, 希望大升

唔怪得今年合格線100%
今日tsm bb leu爆到咁

18碎

一隻TSM屌打大市 業績又好技術又領先profit margin又高 仲要財務非常健康大把cash 咁優質嘅股票唔all in SH不如唔好買

如果有錢 Tsm 真係唔使走

pltr 垃圾到 已清

Btc就快40000

低位加左少少sbe

U jm9

都話個日石仔已經提哂水入tsm

Jpm wfc
廢老銀行股升左好多日

四天王gel

爬好呀，出ER先再升

好撚悶

TSM 打J區

AAPL MSFT真係垃圾黎
買得最重豬得最甘

靈車準備轉燈

建議今日紅燈既股直接除牌

點解要走

依家跌咪姐係拆chinajoe台

AMAT

如果賣遲幾分鐘 上唔上到9000

冇錢更加唔應該走

石仔125.81放左TSM
鑽石底

Btc 四天王

係屌撚死爛果

廢老科技 聽執笠啦

Tsm已超爛果

一隻AAPL比大市屌打 業績又好技術又領先profit margin又高 仲要財務非常健康大把cash 咁優質嘅股票唔all in SH不如唔好買

年輕人問下自己點解唔買TSM末日call

保本吖

聽日就升到150%

TSM想加
但再加cost會過100

AAPL第一隻啦

Se終於都過sq

休息下先

B登概念股

free money

下次回調又再買過
Tesla
Tsm
Ark
我不想努力了

TSM Monster!!!!!!

T S M M O N S T E R

又話tsla回收跌

垃圾sq已經俾se追上

nvda緊隨其後

石仔講兩句

150都黎緊
怕咩

SQ AMZN NVDA 一齊啦

122上船， 一於賭佢

年尾係咪就變市值最大

MSFT加埋

mega crap 對沖晒semicon d 升幅

MAXR
TSM

佢 125.81 賣

帶埋AMD 同 SQ

隻隻都5%起跳

無左400美...

個post突然推得好快

咁幾時先走

鑽石底CONFIRM

How

石蛇嚟

tsm vol 大到

逢跌加倉 只買不賣 你遲下電動車都係要用佢塊晶片 點輸

今天只是起點

摸頂巴

要用錢

Tsm 131

佢125走左

瞓咗

今晚牙燈幾點公佈2幻姨大撒幣計劃?

如果intc er跪
tsm會再爆

本身今朝入就成千鎂都黎

jm9

望一望 原來BB長大成人

黑箱車轉燈未

tsla 轉燈

有無人敢接FB?

仆街今日係咪有人未開市扑金波

賺少左唔可以話冇左

個倉又ath 日日數鎂

第二名果間係咩來？

爛果真係太梅
好想換船

CSCO

認真講句 做完research 睇好$bb 想入個d 人要把握呢一兩日機會 睇圖真係就開車
好大機會升穿$8 就直上
最後戴返口盔 制自己㩒 風險自負

當精品技術超越1nm進入量子電腦時代台積電又有第二間公司技術超越台積電

未到嗰日TSM都未見頂

唔好太貪心

有呀

TSLA轉燈

Tsm 真係easy money

財自就睇你地賭嬴幾多間

Tlry 30蚊有無機會

唔緊要啦賺少啲，係個市瘋狂啫

兩隻都有
Gel !

所以我話石子勁過白蛇

第一同第五都係靠佢塊晶片搵食

叫左你一齊

U

沙特阿妹

美股唔啱你 買返2800啦

Tsm 10%是咪有今生茅來世

長遠睇跌

想高j

我要曬

純粹只是Hi到太空的波皮

今個星期就完，紅足4日。。

小西心法sh

高J TSM

沙特牙美

連郡指數開始上升

契媽q真係要嚟一q

依鋪真係數完港幣數鎂
數錢數到深宵3點

忍手。。你一fomo 就插架啦

tsm都係聽日睇睇先加
應該會回一回頭

買咩先輸 個個ath

SE爆升左成個星期

Bear trap

NVDA半年了

石油果間？
石油跌到咁都未執 等我推薦俾麵仔先

有請忘巴講解下

我睇法一樣8蚊要入

巴郡就快成為市值單位

駛唔駛扯旗扯到咁

石蛇認證
今晚千升

TSLA 又屌打果果

NETFLIX PUT爆

差AAPL AMD就轉晒綠燈

原來喺TSLA眼中, recall車係好消息

咁AMD

承你貴言

Riot就黎升左100%

arkx有spce的話
可能唔買arkx

中東佬傾國之力呀

雷達搞咩直落地獄

都冇上巿 之前話上又彈弓手

起碼要追過前面3個先

巴打重倉bb

Set trailing咪好囉屌

美股無晒股票都唔會買佢

屌你隻隻都升到癲 AAPL跌乜鳩

屌埋爛果plz我冇力了

Bb個8蚊壓力位

Spce不問價入沖涼先

有冇諗過其實係你走左先升

首先係要當asml有更高級光刻機
再有更一間大廠買到呢部光刻機
然後穩定地量產到良率高嘅chips

尋日叫未日TSM call 有冇人跟左?

Arkq=半隻x

收到

港幣可能要數成個禮拜

又唔係扯旗 純粹個人睇法
Time will tell 年尾就知

希望唔洗做止蝕師

連郡一律用宥藍call做pass line

過唔到點解唔payhim

今日IN玩命咩

又黎ER月
賭身家

我個名

數快啲咪得

坐定定咪好

UX 改善 -> 用戶忠誠度提高 -> 銷量增加 -> 升

山西豆腐隊就有份 挑

TSLA 無人gel

本身有 蝕iv蝕到仆街
strong hold左
一下賺翻晒

一個老母麵收佢皮

APPLE 屌你老母

只係太陽重升起,我嘅信仰就唔會動搖

走撚曬
曬時間

arkk大軍報到

尋日跌到118 119呢啲位真係應該要買

日日都係咁 痴線

tsm
聽朝早餐可以叫凍飲

ttd幾時先肯上20ma 磨撚左一星期

連NOK都5%

不要再提了

TESLA 回收多幾廿萬架 比連郡加倉吧啦

咁有信心，小心遲d俾人鞭

今晚真係超級龍市

pay左5蚊 仲未有tip

美股做淡真係賺唔到乜錢

都話石仔一走就要入TSM

有冇人TLDR BB個thesis係咩, 買左5張CALL,諗緊加唔加好

tsm依加加貨會唔會做左高j俠

Veri dnmr maxr leu
4頭馬車

依家係GME大戰 邊得閒理PLTR

石仔係大預言家

忘巴魚群理論= 連郡恐慌&貪婪指數
石蛇買入位=建倉位
石蛇賣出位=加倉位
暴巴圖=轉勢訊號

跟住trade勝算大增

wsb gang 喺邊

Aapl又扮跌呃貨

睇你放幾耐

你真係好有心機屌佢
唉 我都未走

點先可以跑贏arkg

個市升到咁
唔敢想象唔投資既人輸通漲會輸到點

OXY 2027CALL 都有700蚊美金

AMD比人downgrades jor

石家莊又要捱窮

個倉已經5%

今朝做咩唔入

呢兩年姐

啊木都加左

+11% 暫時wsb贏citi group贏到車尾燈都見唔到

NVDA

入定zm埋伏定

下次扮升會有效少少

有7蚊 all in左la

$MAXR 呢度有邊個推過

SH唔好動搖

拎埋FB出去唔該

成個倉得隻U紅

西股三傻
AAPL NVDA PLTR

arkk破頂倒數區

攞左幾個月

我都加入咗戰場 見證歷史

其他重倉就已搭夠

PLTR唔夠班擺係到啦

垃圾U

我願成為石派

hyperinflation

想搵fb出黎睇 個人慣性打左fuckbook

想講上個禮拜埋伏完已經+10%

LEU 就嚟 ATH

我有加倉，計唔計有份

希望過埋Facebook

-10%ing

幫你拉低個指數 唔好升得太過份

有邊隻股跌緊，mark低佢先，廢，我先講一個aapl

就嚟破

一齊加入打大鱷

跟跌唔跟升

我嘅西伯利亞同鄉我聽日都買個雪米糍先

羅素繼續龍 怕系買

SPCE

Jpm 年尾200會唔會過份

唔會放 stronghold

你早5-6年都賺唔到乜濟啦 你睇下條線 係中間如果你食到幾野drop既話先賺到

又錯過咗撈底開leap call嘅機會
爛果又唔生性

i have a position

穿ed

我記得今日有巴打講過核能軍集合
今日係有咩catalyst??

今日咁就win 6千鎂，點解人生仲要返工

懷疑西SIR係大戶
西SIR D天王夾埋同一日爆升嘅..

bynd真係爆左上去

大家bin左石仔tsm成日

想飛部電話落街點睇

我尋日開市先入
不過之前15爆上18個轉我有賺
輸咗就當和

cls
今日小西股每隻 都+10%

$29 走曬 但係見reddit有人吹到年尾$100

頭先應該隊多張末日call

真正既瘋狂係聽日台股開市

大芋

石仔多謝你出貨

第一個post果浪已經要籌旗啦
已經蝕緊兩舊水

聽朝台股又黎10%？

美帝壓左2日tsm個陣2330 59x龍緊上600

今日升咁多唔好高J 等下個機會

AAPL 跌到咁 冇錢換機

石仔不如你揸緊信念sh半倉先啦

WSB話佢準就準但係成日睇早兩年
頂唔住D息

被LAZR同PLTR兩個3角形呃左入場

ABNB...CLS

早幾日見到小西入貨就入埋

呢隻ath幾千蚊喎

即係兩年後大跌

多謝西蛇

呢兩隻唔識升

nflx

有幾多巴打重倉小西概念股

CCIV打回原型

唯有安慰自己有TSM

類似咁

Y呢隻有咩news

一律建議賣撚左蘋果佢

加息咪大跌 正常

好驚聽日出街聽到啲街邊啊婆話買TSM

本身琴晚肯買末日call就贏左

原來小西叫左
跟唔到呀

Veri真係冇頂架

無入Leu悔改緊

無all in tsm 末日call , all in 了aapa末日call ,點睇

arkw已破

多謝燈石

都好合理姐比你玩兩年

越大隻 越廢

好似有taco bell同百勝準備賣佢d爛肉

契仔報到

yala仲有機會

因喪失創意且管理不善並大愛左膠令股價不上不落導致股東怨聲載道的蘋果,我

睇錯上前頂喇

佢好似無叫 我睇佢trade log見到21$入

契媽又控制股市

8k position繼續碾壓石囝

石仔gun la

孖爆arkg

maxr上到太空未

見平時超市都有得賣
其實幾想知香港多唔多人買

入得小後悔緊

跟石蛇入唔跟石蛇出
勝率100%

今晚暫時+9%

EHANG 空中TESLA!!!!!!! ARGHHHHHH
+26%

依家買銀行股係無得輸
依家減息週期都賺錢
加息週期只會繼續賺

朝早賺完一個月人工
夜晚又賺多個月人工
但聽日都仲係要返工

9半升得2-3% 你真係頂到一開市頭幾支紅棍咩

咁高追 我-3%

但當初買fvrr ttd二揀一揀左ttd 早知兩隻買晒

忘巴勝利巡遊

股神

mega crap

maxr上啊 45入咗

有無人今晚跑唔過ARKK

無太重打算
其實唔建議依家入

50 好唔好

接你貨真係財自直通車 邪到仆街...

又恰我石

我唔算有心機喇

本身你財自左啦
本身本身
執石啱你多啲

阿木拖低成個倉

一晚150鎂 你識咩

Bb 係咪開船啦？

傳說中既地獄黑仔王就係我

Wfc

差少少到
聽日扯上60

你正股都坐唔住
怎玩call

Aapl一隻都夠仲有隻plug

美國首家線上賭場上線啦
性感小西在線發Po
陪我HIGH翻天
給我不一皮樣的SH體驗

信你呀
好彩尋晚400股已備

小西屌打契妹阿木

呢啲新股又唔係冇可能嘅
係睇下有冇人炒起

FCEL PLUG
狗盛

U又搞乜呀

今日既profit 岩岩夠開個石仔倉

坐緊FCEL 繼唔繼續好

點夠你七進七出

真係
尋日低過$7.5根本就最後機會

唔好話冇機會比你地call蛇果

新手末日call SPCE未遲一夜暴富

炒股其實講EQ多過一切 股市有波幅你唔好比正常波幅影響到你部署就贏一半 如果對嗰間公司有信心 好似TSM strong hold就贏了

係塑膠

換馬啦U 一路向下走

izea 唔識落
2蚊睇住佢上

垃圾股
攞黎墊倉底

plug 3x升上黎
aapl 13x跌落黎

石囝有無信心ytd炒贏個我etf position 我唔會買賣

尋日入隻DDD
今日就開車

如果真係上ATH 我真係大爆射

你老母
仲未撚收工

TSM 長線咩位都win

kodk都來了

7點joe仔好似出黎鳩up
狗盛似呃貨

土星

木星

火星

MAXR <----- 升空中
地球

小心唔好扑親人 加 記得執返部手機去回收
有錢都唔可以唔記得環保

小西係LEU加左注

屌你抄我(抄黑己抄小西)

忘巴末日call有無推介

風水唔好

大市就係俾呢啲廢柴垃圾aapl nvda amd拖累

Abnb唔肯回

隻膠好撚勁痴線

我都有隻U & OPEN 坐緊

有冇諗過係你自己心大心細坐唔定，唔關黑仔事

139

高j俠

望望契媽
望望sne
望望aapl
究竟揸個股嘅意義喺邊

課命做工

今晚小西啲股升咁多條撚樣聽日應該又扮股神

PINS 76

100蚊位

原本全個倉得tlsa唔升，而家連佢都升埋

LEU散水了

啱

133

入call入到 10幾張唔同股既call

最緊要有故事吸引到人 好似Nio整個發佈會又爆上一棍

TSLA儲緊氣，準備爆上

131

買咩可以+咁多

無解架喎

跟頭先個巴打埋伏zm
已經綠緊

龍龍蝦

上年就講TSM200
我諗到年尾200時你係講緊依句

SE幾多止賺好？

今晚真係數錢

今日入call咪全部都高位

可能重倉leu

又炒返過1000億市值 呢D就真係dot com bubble啦

個倉反而冇呢隻

pins嘩

契媽日日買

想喊

一晚賺左半個石倉呢個月差唔多了

聽日option結算
大家小心

MGNI又俾人炒返起

早幾日講完PINS有冇人一齊買左

石陣營

YSG

其實tsm只會向上溝 3年內都睇唔到有第間廠超越到

好似係MAXR

信念

上次Tesla增完股
妹一排就入S&P 500

我之前已經有一堆 岩岩補多少少姐

無為意入下入下 一碌落去成板都係call

Leu maxr veri dnmr ddd pd都夠拉升

繼續SH

ARKK $146

石蛇加油
係你介紹TSM我識

開app果陣見到個倉咁綠以為自己睇錯咗
原來tsm+10%

我都係1日100美咪算

風水問題風水解決

琴日入左29號 85蚊call 被佢磨左我一野

風水唔好呀,你個陣擺錯野啦

咁計今日係紅既雖然aapl仲賺緊少少

多謝契媽

小西愛徒
自愧不如

暫時搵左半倉石今日

好誇張今日佢升得

因果

做到咩你

石仔有無諗過順風果陣唔賺多d
逆風果陣一棍輸曬有突

再遠啲都睇唔到住
三星苦苦掙扎
會唔會遲啲退出埋競爭呢

崩盤我有經驗 選一周最後那天

琴日陰左你一野 今日睇下穿唔穿到線 個勢幾好

我覺得你班仆街tsm贏錢應該每人payme1鎂俾石仔

頂唔順AMD，拎啲profit出嚟炒JPM er

NVDA大軍係邊到

其實我呢幾隻都係小注
Aapl同pltr重倉啲

垃圾雷達 垃圾PLTR 垃圾APPL

係咪個個都沖晒上太空

呢個提議唔過分

買隻龍蝦返嚟攞啦，龍龍蝦嘛

Short put ITM

上星期四以為tesla實回

Nvda大軍收咗兵啦
2021年做得最啱就係換哂nvda做tsm

豬死了

每隻小注都fat fat la

關人撚事咩 佢自己on9之嗎 上年仲係50幾蚊既個陣 佢就日日又出又入

自己係到派膠 賺/蝕個1蚊幾蚊就係到嘈足成日

叫佢落去m記返工啦

叻

SP 11蚊
我有無睇錯? CLS?

uvxy低到咁
想埋伏了

恭恭恭喜
一樣

留低左3股

指數時代係咪已經完結, 今日龍到咁SPX+0.25%

滅世棍

絕對樂意

見到你走貨真係好放心

RTY + 1.75%

PRNT 都升咁多既

忘巴呢排做咩係咁loop同一首歌??

今晚居然係靠KODK變綠,咩料

leu做乜撚

想死了

Ai想轉燈

呢個真
124.9賣哂
人地坐貨果陣佢仲嘻嘻

龍龍哈

核爆咗 唔跟升

PYPL 破頂升唔到空咁衰仔

QQQJ

提左佢119 買返賭er

好似未見人po 古天樂.gif

今次係long weekend

本身400美一張2021既60call

個市強到

跑輸契媽

無記錯巴打係咪有3萬股bb?

DLLM 比個機會我接貨得唔得

U搞乜撚嘢

契媽K同G 一齊ATH

淨係尋日咁佢都實坐唔定
坐一日就gel到爆頭

W呢

有冇人係fcel跌12％果陣入左
後悔冇入到 屌

又比U拖住個倉

咩CALL

Tsm call

最大問題可能係佢落得太重注
多過自己可承受嘅心理壓力
不過呢度巴打提咗佢咁多次佢都唔會聽

爛果肯轉燈未

tesla已成CONDOM

升到冇影

星期一方加

原來呢度仲咁多人揸$U
短期個勢咁樣衰
走晒佢啦

暫時多過一個馬鼻

印象中有位巴打半倉bb
決一死戰sh到100蚊

JPM有冇船長，想上船

如果佢琴晚又入返
今日就可以繼續gel
不過呢個故事由6月到依家好似發生過無數次了

仲想點

真係跟上次TSLA TSM劇本
石蛇頂位出貨
大戶洗倉 嘻嘻
之後爆升

fubo真係落左地獄

奇怪,點解今晚龍到連KODK呢隻妖股跌咁耐都抽升
唔通牙燈2幻姨有佢份

今晚最後機會 聽晚最少150

16.8入少少
感覺聽日都會跌

半年200啦

TSM無頂 牙石哭了

隻貨機都升返少少

set左trail 自動賣左LEU

岩岩入張tsm 135未日c 都1倍了 放唔放好呢

趁錢唔多嗰陣體驗下輸All in係點都係好事嚟

142.2入左

全家都ath

台灣增長高到仆街
成個市場又炒緊個股5年的展望

年尾要上1萬億市值有幾難

而家想撈底lmt

ER 唔會衰,要上真係好想, 驚既話分2注

洗盤洗到咁先要入
大戶吸哂貨就準備扯上去
登登再公布埋果2萬億

我覺得呢隻野100蚊唔過份

跌左5分鐘又彈番起個市強到

入uvxy保倉

fubo最近都係35啲位 炒到一倍真係只係炒

護國神電 個名唔係流

石仔都知，但唔坐炒石

跟142.5
留名變投名狀

我以前都係咁 但自從上咗契就冇呢個問題

高揸低沽無限loop
明明已經啱左第一步揀啱股
time in the market >>>>>>> time the market

新手話1個月做唔到要回水

都係同一樣
tsm 12月 200蚊

Ai好廢

聽日殺埋堆17call，星期一又繼續升

忘巴幾時點醒石仔

跌就睇跌冇前途

大家覺得2021有咩-20%up既股災potential

冇乜力 就黎跑輸呀木

揸住 TQQQ 成個 ON9 廢老咁

arkk日日訓醒數鎂

NVDA 繼續橫行

我比啲fd寸得多panic sell
知自己太重注等等lesson learn
就買到個倉etf咁
坐定定就賺錢

吹風加息

大家覺得tsm年中上唔上到150

轉左燈

都係同一樣
坐幾日就hehe

孫正義流

想死

木曜四真係做得好勁

爛果 nvda 清盤算啦

今集去邊 未睇

痴線 執咗500k

Apple 鳩屌區

連arkk都跑唔過

2%通漲

激死人啦，諗住今朝入架嘛

鎂？

阿部

石仔大倉應該賺唔少 FT撚下我地者

Inflation? Meet target後fed子可能唔再無限印

我唔受男人吹
除左港女ipo, 美股個d number我全炒連群，除左tan

運動會 youtube live 40k

美？

你地班撚樣個個上曬JPM大船
有d驚

有冇人教我依家呢個moment想hedge既話要買乜

我仲要繼續努力!!!
我唔要投靠契媽!!!
我唔要買BIDU!!!
我唔要買支概!!!
呀!!!!!!

恭喜巴打

個市好龍

圖呢?準備PAYME

你睇200，125走仲嘻嘻無人幫到你架喎

又爆post

w?

加埋amd
個倉得呢幾隻 單位數升幅

Why

就轉燈

睇完
男人40做到坤達咁真係好無憾

圖呢

屌你咩,石仔走寶蝕左幾百石,點訓得著

無錢呀點樣火中取栗

仲話三倍做多，醜唔撚醜架

睇200的話125唔係應該all in咩

short cash

Margin

38歲真係好癲
蛇丸游水好癲
屏東水鬼

100蚊咁誇

tsm 133
邊個尋晚冇上車

屌，成千美

其實唔難
年底200

蛇丸.牛排.胡椒 3個名分開出

gay cook

無人提咪你提囉

琴日Miss了tsm加倉機會 買少少call執番+3%

我玩左2年股票都係守住唔開
但QE令我無錢買貨

仲要今年可以做番share buyback

有冇圖俾我地打下丁

option 果然係有膽先賺到錢
我冇

快手

咁你注定炒唔贏我個etf position

喊死，本身今朝隊全倉而家咪多1000美囉

佢地真係好認真咁做content
上集去考巴士真係笑左
用半年去學去考牌個老細又肯同佢地癲

串我Gs好過JPM條撚樣年尾我實抽你出黎屌

貼倉俾我j下
想pay u

幾時先有三倍ARKK

自己坐唔定自己攞嚟

幾時出ultra arkk